林奠撚樣之最

睇完press con 只能說 我 好 撚 嬲 條撚樣面目猙獰到我冒住部機受污染嘅危機整咗張gif

利君雅屌緊佢果陣好似有擰擰頭嘆氣